{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046389",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "오프커스 베이커리 카페"
    },
    "text": "毎月第3木曜日の午前9時にはパブリックカッピングが予約可能です。 このイベントはオフカーズ2階の会議室で行われ、6人以上から予約可能です。 予約したユーザーはプロジェクター、コンセント、個別エアコンなどが提供される便利な環境を楽しむことができます。 オフカーズの営業時間は毎日11:00から22:30までで、22:00まで注文できます。 メニューには様々な飲み物があり、牛乳の変更、パブリックカッピング、ウーロンアップルリフレッシャー、コンマミルク、オフザブラックシー、オプトラテなどがあります。 各ドリンクによって価格が異なり、基本ドリンクから特色あるドリンクまで多様に提供されます。 例えば、フラットホワイト、カフェラテ、バニラビーンラテ、オフカーズチョコレートカフェラテ、ナッツクリームラテ、生ヨーグルトブルーベリースムージーなどがあります。 飲み物はHOTまたはICEで選択でき、価格はそれぞれ異なって策定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "パブリックカッピングはいつ行われますか？",
            "answer": "パブリックカッピングは毎月第3木曜日の午前9時に行われます。"
        },
        {
            "question": "パブリックカッピングはどこで行われますか？",
            "answer": "パブリックカッピングはオフカーズ2階の会議室で行われます。"
        },
        {
            "question": "パブリックカッピングの予約は何人以上から可能ですか？",
            "answer": "パブリックカッピングの予約は6人以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "予約したユーザーはどのような便利な環境を楽しむことができますか？",
            "answer": "予約したユーザーはプロジェクター、コンセント、個別エアコンなどが提供される便利な環境を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オフカーズの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オフカーズの営業時間は毎日11:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "オフカーズの最終注文時間は何時ですか？",
            "answer": "オフカーズの最終注文時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "オフカーズのメニューにはどのような飲み物がありますか？",
            "answer": "オフカーズのメニューには様々な飲み物があります。例えば、フラットホワイト、カフェラテ、バニラビーンラテ、オフカーズチョコレートカフェラテ、ナッツクリームラテ、生ヨーグルトブルーベリースムージーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "各ドリンクの価格はどのように異なりますか？",
            "answer": "各ドリンクによって価格が異なり、基本ドリンクから特色あるドリンクまで多様に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ドリンクはHOTとICEのどちらで選択できますか？",
            "answer": "ドリンクはHOTまたはICEで選択できます。"
        },
        {
            "question": "ドリンクの価格はどのように策定されていますか？",
            "answer": "ドリンクの価格はそれぞれ異なって策定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 455
    }
}